無晒人講上環事件既喂!!!

沒晒人講!!!
一味講入元朗既策略，上環義士唔是COMDOM呀!!
臨時立法會宣言更加沒晒影呀!!!!
元朗上環都要推呀!!!!!

推